Сайт дает возможность людям отдать в хорошие руки свое животное или найти себе подходящего питомца. При помощи новостной ленте каждый пользователь будет иметь доступ к списку животных, которые ждут своих хозяев, а с помощью кнопки "Добавить объявление" ему предоставляется возможность описать свое животное для других пользователей. При создании использовались такие технологии как codelgneiter, html, css, bootstrap, jquery, javascript и т.д. Чтобы запустить проект потребуется локальный сервер (mamp, xamp etc.). Скачиваем проект, помещаем его в корневую папку локального сервера, далее импот базы данных в свой собственный с уже измененными параметрами в config.php и database.php. Запуск проекта!